滅鬼之刃 117 赫刃 中文

呢排啲劇情勁亂

伏筆多

好睇 好想睇更多

究竟主腳同個武士有咩關係
係咪以前救柴夫個老婆順手執左佢1q
Btw不死川似係打左鬼血

當年斬到鬼無慘就仆街個位劍士應該係上代
不死川下一代上弦，交情報滅左殺鬼隊

孫尚香無慘

仲有冇新系列出緊

d 戰鬥 分鏡越黎越好睇

爆炎刀

好睇